一人一個香港人既仆街惡行

香港人鍾意一路行一邊食煙

巴絲請接力

專搵鳩人笨

傳銷

揸車亂cut線
轉彎入小路唔打燈，要全世界讓佢

呢個真！

鍾意批鬥

成日話要1823人 唔係好嚴重就算啦 1823完人好似拎到著數咁 損人不利己

落雨擔遮唔睇人
一野督埋黎

行得慢又要行路中間

唔知算唔算惡行 但喺兩三句入面實有個粗口
利申:

atm一個人插十鳩幾張卡入去
永遠都輪唔到你

閪客投訴打工仔

炒賣

行行吓路突然間停低揾嘢
喺電梯口行過但係唔係用條電梯

冇雨遮反而要讓有既人
有時條路唔夠位 要過既人反而撞企側邊想讓少少位既人
唔係撞企係路中心連讓都唔讓既人
急停

其實基本上就係自我中心 目中無人

簷篷底擔遮

放親二手野都有班乞衣一嚟就劈半價，再乞衣啲就叫你免費送

真，有遮你就死出去啦屌你老母

搭狗鐵掙住入閘霸位 喺隔離sip埋嚟

地鐵， 乘客未出月台，月台嘅人係門兩邊湧入車箱

地鐵入面d人為左捉住個扶手唔企入去 亞住中間d位

憎人富貴厭人貧

搭巴士就係就快閂門既時候先至識落車

有太陽都擔住把遮周圍撞